點解Tony Stark知道Peter係蜘蛛俠?

要查一個人有幾難

因為想食auntie

問咗zuckerberg

咁peter死左十世

嗰陣peter好似有左能力半年
應該都係救下人捉下賊仔姐
無咩仇家

super hero 唔可以玩facebook

因為uncle Ben 係佢殺

同問蝙蝠俠點知超人身份

超人冇幪面喎ching

超人副眼鏡夠曬做啦
平日鬼有人認得佢
重溫DC啦

Tony Stark要跟一個人有幾難 對住空氣鳩up兩句 睇晒全世界嘅cctv都得啦

Tony Stark應該睇過Spider-Man 電影

Jarvis 同 Friday 呢啲AI差唔多上帝視角咁濟

呢個係目前為止最正路既

The 21st century is a digital book

梅嬸話佢知

因為佢有養蜘蛛